電腦俾人鎖咗？

是咁的，今日部notebook無啦啦連唔到wifi，睇一睇電話，屌佢老母又有喎，開一開ps4，幾正常啊，唔通部notebook壞撚咗用電話分享數據又連到喎，咁係咪代表部notebook俾人鎖咗
ps：個router係人哋嘅

明顯啦

應該block左你MAC address

但問題係我有俾錢用佢wifi，Not free! 屌佢老母